急！！考油塘跪求有心師傅

小弟考第一次個時肥左part c。
想轉師傅，第一個師傅令到我壓力好大，好似做乜都唔岩咁。跪求有心師傅

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

渣架 屌下都唔得

有壓力就唔得
轉咩師傅都死啦

考車師傅都無得比你揀

tg :
add 我比你， 啱啱考完 一take pass

個個師傅都屌人架啦

而個真

你咁諗就錯喇，考車牌實有壓力，但有啲師傅係又屌唔係又屌，唔需要為依啲人而增加不必要嘅壓力。
我舊年學車朋友介紹個師傅俾我，又係亂屌，到第4堂我忍唔住屌返佢轉頭，反屌佢之後，佢以後唔敢屌我

我師傅唔diu人
直頭唔理你添
利申油塘 1 take pass